想搵人私補日文

想搵人教日文
自學識50音 學過一個月日文
自學無乜動力 想搵人教下指點下
目標係年尾考N4

留名等睇大師

連登好多N1雲日文大師，去第二度算啦

連登好多動漫毒撚日文大師，去香討搵算啦

年尾 JLPT 隨時都係取消

建議你直接搵日本人私人老師
唔係貴好多
你搵一個朋友一齊仲抵

覺得考N4係嘥錢
想試考就N3起跳
要考就至少考N2

絲打你好～我可以幫手私補 唔會收太貴
最緊要係想我都想累積多d經驗(現階段都有教差唔多10個學生既）
雖然唔係日文大師 但都算留過學做過日本公司同係pasxxxx學過 前年都係直接考N1 1take pasa 可以share下學日文既經驗依家工作上都係同日本人工作

1 take pass*

我都想一齊！進度都係差唔多！

都幾勁
我成日都想搵啲日資做
其實佢地要求既japanese speaking 要求去到咩程
度？
我睇原文小說都睇得明
但做野好似完全兩件事咁

每個公司要求都唔同 有d唔洗你n1 但有n1係bonus 有d就要求敬語/ビジネス日本語

使唔使我幫你 kimochi ga ne

すげえ

絲打可留tg??

Sensen30